試用期內第一個月走既問題

如果份約寫明第一個月走唔使通知，
假如我二月八號入職
三月八號當日走，
咁我唔使賠錢？會唔會被老細屈

Thanks 全能連登巴打

咁踩界

既然驚咁點解唔7號走

即七號走
無問題？

無問題

緊係計 三月七日 係 last day 啦

你出月薪都係 1 號計到 31 號啦 , 唔通計埋 下個月 1 號咩

3月7日

不過你預左出唔足糧

會用 人工/28 * (你返工日數)